[沙田友] 邊個手足跌左黃色鎖匙扣

推

p

搵到了